[波大著衫唔好睇] 如果俾你任意改你女神/女朋友/老婆cup數, 你會改做咩cup?

話俾港女知咩cup著衫最好睇

請出手

D or E

F cup

唔洗太大
32D就夠

Royal 級

I

一盒六個波

我想要個波係挺嘅就得
唔要奶下垂

咁A or B cup挺要唔要

等睇program JJ寫loop

anyone?

AA
just the way you are

C要瘦底

A cup點下垂